老衲認為要經歷3次婚姻先搵到真愛

無論經歷幾多次
最緊要係每次都要打老婆